搵唔搵返佢

當初分開因為佢最後都係話唔sure自己ready未
咁樣同我一齊落去覺得對我唔好
當時我都無謂強人所難所以就放咗手
已經三個月啦我仲係好中意佢
唔甘心就咁完咗
因為佢俾到好特別嘅感覺我

前排有搵過佢傾咗幾句
不過只係正經野
但我唔敢講太多
唔想show到自己仲中意佢

諗緊好唔好搵返佢
或者試吓約出嚟
未試過想主動搵一個人
同怕再hurt多次
但唔搵又覺得好難先心息
都係忍唔住stalk佢ig fb
就嚟記得曬佢follower幾時升幾時跌
試過有其他男仔approach我都冇心維繫

諗諗吓可能真係一廂情願
佢可能已經搵緊其他女仔

你大概唔會係嗰個令佢放得低嘅人，明嗎？

姐係點

未ready 係美麗的謊言

未ready但又應承一齊

同佢一齊覺得好開心好舒服
佢其實對我好好
係feel到佢心態上唔知想點
以為之後慢慢好啲

嗰啲未ready未放低全部都係廢話嚟
一句講曬就係唔夠鍾意

我知呀
咁好冇搵佢
雖然可能俾人hurt
唉我都唔知
女追男呢家野我又唔識
淨係想講仲中意你呀我

咁我建議你搵返佢，令佢ready

佢大概係慣咗會對人好

因為要將心入面多餘嘅愛向外輸出

但最後發現你始終唔係佢

你以為佢真係對你好，唔係，佢對人好只係一個習慣同需要而已。

自私
有個人對佢好咪一齊住先

拍左幾耐呀

兩個月左右

分左啦

未ready？
又係渣男一個
放手啦

你以為同佢講仲鐘意佢 佢就會ready?

可能唔會架
但就係想見到佢
再令自己心息